想搵人一齊學yoga

有無絲打學緊yoga
自己一個無人陪 想搵人一齊上
出面/自組上堂都得

利申 學左幾個月 經驗唔多

條 jer扯咗得5cm, 可否當我係絲打